香港人遊行真係白做

行兩行 政府一定嚇到瀨曬屎
一百萬人你搵1%人衝立法會都夠啦
有人唔衝我明白 因為佢地有家庭
但你自己唔衝就連人地都唔比衝係咩心態
香港人抵撚死
早啲散番屋企
聽朝仲要番工呀